邊個角色復仇心最強

古勒比加

我最怕嘅..係仇恨隨住時間消逝

朴世路

佐助

習近平

哥布林殺手

柒婆

馬沙

比達

尖下巴

格斯

好熟 咩名？

斯卡

kylo ren

John wick

佢最後都係選擇左朋友優先。 所以佢唔算

無人講魯魯修
動物台10後

唯一生存意義

認真

布洛尼
格古洛一出世喺佢隔離床喊已經成世諗住打死佢

林鄭

係wo 屌 重要復活兩次要打死佢同佢屋企人
新版好好多

炸蝦多

小熊維尼

mw結城美知夫
冚球剷教材

尖下巴都唔識 你直頭20後

鋼鍊喎

tom and jerry

復仇鬼兵斗

大雄

成套動畫由始至終都係講報仇

恭介

方丈

777

係酷拉皮卡

格斯100%

菲魔 gundam age 打到對面死全家

菲利
死咗返生再死再返生再死再返生再死

市丸銀

艾撚？

城之內

算啦 佢最新個願望都唔係尋仇 係想生高啲

桐谷和人

已經淪為皮拉夫 紅帶軍第一代boss之流

Avenger

arya stark

畀火星上面既人殺左初戀跟著就要殺哂啲火星殖民地既人